我正式宣布今屆政府已經玩撚完！

好諷刺
柒婆喺2019年10月4日用《緊急法》立《蒙面法》但當時香港唔算進入緊急狀態。

到咗2020年1月農曆新年期間，香港市民一個口罩都難求，寧願選擇境外訂口罩，甚至俾奸商牟取暴利都係為咗買口罩去保全家身體健康。柒婆呢個時候又唔用《緊急法》？而家有不知道潛伏期患者喺香港境內！仲唔算係緊急情況？規定劃一口罩價格唔准高過某個金額例如$100，以防奸商囤積居奇，否則一律犯法行為，《緊急法》效力直至疫情受控為止，達至港人共渡時艱。呢幾日見香港人為咗買口罩而排哂長龍甚至發生口角及出手，真係極心痛。而家只係令更多人對你政府產生仇恨。

林鄭你條仆街點解可以咁失敗？由反送中到而家港人抗疫都可以每一次都行錯哂啲棋？
咁撚鍾意玩《緊急法》而家又唔撚用《緊急法》？

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

緊急法 急啲
定係 買唔到口罩既市民急啲

唔洗限價錢，佢拎懲教署每日生產口罩出黎派，已經唔會炒得起

cctai

武漢肺炎疫情於全球擴散，民眾人人自危瘋狂買口罩，令多地出現口罩慌。新加坡於過去9日已向零售商釋出500萬個口罩應市，政府周四（1月30日）宣布「加碼」，再釋出520萬個口罩，周六（2月1日）起向全國130萬個家庭免費派發口罩，每個家庭可憑身份證領取4個。政府亦警告零售商勿抬高口罩價格，若查明屬實將按例採取行動。

政府表示，每個家庭可於周六至下月9日，在全國89個社區中心及654個居民委員會中心，憑身份證分階段領取口罩，只能領取一次。政府強調，新加坡的口罩供應充足，正尋找新的供應商增加貨源，武裝部隊則全力投入包裝口罩。

新加坡早前發現多宗確診病例，全部是輸入個案，政府強調沒有社區傳播風險，呼籲民眾不一定要戴口罩，不適時才需配戴，所以認為每個家庭分發4個口罩已足夠。政府指，若一個家庭有多名成員不適，可致電應急部門求助。

咦
有得撚喔
過某個格價直接抄家

唔係條7婆行錯棋
係佢根本就想整9死哂D香港人

就算成功三罷 都要留意執行方式

對比起其他國家
柒婆晨早落撚咗台

對比起其他國家
其實香港人嘅示威武力已經趕得上
但只係港共仲係唔跪

民建聯：反對市民戴口罩！決定對蒙面法進行上訴。

又廢又黑

條7婆唔係行錯，而係擺明要咁行，賭一鋪，整死哂香港人，佢仲可以有命領功，整唔死，全世界都要佢全家既命

唔怕，今年全面直選再選過

邊有得同其他國家比

香港政府個服務對象從來都唔係香港人

呢半年我已經醒晒好清楚明白呢樣野

無政府狀態

柒婆：緊急法

呢個真
自己香港自己救

香港而家係連南美中東都不如

唔係民選+規模唔夠大
港共背後仲有支那頂
同樣西班牙伊朗一樣無事
而家清算緊反抗者

14年已經要明啦

月入40萬坐住個位unun腳笑緊你班傻鳩
玩完？

趕得上？
燒車搶舖咩都未做wor
堆名店仲係度大搖大擺開舖做生意wor

第296章 《儲備商品條例》
規例
(1)行政長官會同行政會議可就所有或任何下列事宜訂立規例 —— (由2000年第65號第3條修訂)
(a)為任何目的，指明任何物品為儲備商品；
(b)禁止或管制目的為在香港轉售或從香港出口的任何儲備商品的售賣或購買；
(c)規管或管制任何儲備商品的最高價格；

緊急法係用嚟維穩用，唔係用嚟保障人民健康㗎

無話玩撚完，鬧左半年，仍然出緊糧，仲有3年玩
所以要真雙普選，自己選特首，選立法會，
制衡呢個仆街政府！

該來的, 總會來

有無人知蒙面法上訴搞成點？林鄭係咪已經犯左法？

幫佢落台

所謂緊急情況唔係市民緊急，而係睇黨緊唔緊急

話知市民要人食人，黨有肉食就得

咪燒咗狗屋入面啲私家車
銳武都燒爛咗架
黑店藍店又裝修埋
定你覺得無差別破壞先叫抗爭？

因為龍門係佢嘅
彈出又彈入 再彈出彈入
我擺就擺 收就收
理閪你啲蟻民 佢心諗

佢應該就係覺得真暴動先係抗爭

都未爆，爆咗先封關，爆咗先緊急法

你做左既野關777咩事有邊樣會影響到777政權穩定？
班既得利益者仲係度大搖大擺日日食魚翅睇你班on9仔抗爭
民主社會既鬼佬就係知要無差別破壞先會影響到政權穩定
你想大商家比壓力政府唔係去要求佢係要去破壞佢d野然後等佢屌政府
呢個世界從來都係邊個拳頭大咪邊個話事
仲覺得上街嗌下口號同黑警打下極權就會讓步？
生存係極權之下仲同極權講道德講理性咪抵香港人連一個口罩都買唔到囉

香港獨立多美好

玩咗香港人咁耐, 都仲未有人反佢, 邊有玩撚完

每日整得5000個...一盒50個的話, 整得果100盒.........

樓主衰咩坐咗幾耐？

佢係用緊急法先令香港入左緊急狀態

想辭職唔比辭職咪同你地玩野囉
黃藍綠一齊陪葬

明遲左 梳

每日一個口罩吊住市民條命都做唔到

個女人不知幾想我地死啦
直情係仇視我地咁款

咁既時世好似入去坐先係最安全

玩撚完？生勾勾日日係度督眼督鼻喎
有真普選果日就真係玩撚完

只有推翻呢個無能政府先係唯一出路

7830 #20:12

勁過恆指

高分低能

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

等緊你帶領嘛

唔係1個月300萬個咩？

佢地以為乜都係我地d計
聽呢邊就係中計

香港已經很文明，你睇玻利維亞個鎮長點收場

舊年6月起巳冇左喇

pushhh

緊急法只係用嚟打壓香港人

土

香

林鄭賭緊個病毒無想像中咁強
只要確診少過一百宗
死亡率少過大陸平均都當贏

我同你講 佢根本無諗住要民望 佢根本憎香港人

屋企人話冇得咁比
去到咁情況都幫政府兜

條死on9 林鄭 咁智障都做到特首

玩撚完又點，又唔到你控制

都話咗緊急法唔緊急囉

完美獨裁>半桶水民主

明明防疫唔難做又易推高政府升望
咁都可以做到一pat屎
仲好意思借d移話寫信俾國務院求助
製造中央救港假象奶共
點知奶罩都冇個
到底成個政府仲要柒幾多次？

佢死左一定要鞭屍

果班傻仔 成日以為人地係民主政府

順手溫下書 睇埋泛民,97到以家d 狗閪野

佢冇錯喎
特首係為中共服務
點解香港人仲咁撚弱智

「好諷刺
柒婆喺2019年10月4日用《緊急法》立《禁蒙面法》但當時香港唔算進入緊急狀態。

到咗2020年1月農曆新年期間，香港市民一個口罩都難求，寧願選擇境外訂口罩，甚至俾奸商牟取暴利都係為咗買口罩去保全家身體健康。柒婆呢個時候又唔用《緊急法》？而家有不知道潛伏期患者喺香港境內！仲唔算係緊急情況？規定劃一口罩價格唔准高過某個金額例如$100，以防奸商囤積居奇，否則一律犯法行為，《緊急法》效力直至疫情受控為止，達至港人共渡時艱。呢幾日見香港人為咗買口罩而排哂長龍甚至發生口角及出手，真係極心痛。而家只係令更多人對你政府產生仇恨。

林鄭你條仆街點解可以咁失敗？由反送中到而家港人抗疫都可以每一次都行錯哂啲棋？
咁撚鍾意玩《緊急法》而家又唔撚用《緊急法》？」

佢連呢d防疫措施都搞到一篤屎咁
當初真係幾驚佢搞得好好地會挽回少少民意
好彩佢都係正常發揮

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

比天收

保重好自己
先可以等到有一日
光復香港

死200萬人換10年平安

玩撚完 完全唔覺 大把人最多得把口屌又唔會做d乜

攬炒之母
你估個名流架

佢已經放棄咗全部香港人

呢個不嬲都知

司徒華死6代

同意
疫情過後就要清算港共政權同黑警

佢嘅緊急係話佢嗰政權緊急，
唔係庶民緊急，
市民嘅野，你急佢唔急，
佢淨係會擔心入閘機有冇爛，
爛咗政府有份俾錢，
咁政府錢少咗，供奉俾共匪嘅錢就會少咗，
同埋佢淨係擔心又冇得剪頭髮，
嗰樣太柒咋

你依加先宣布係咪太遲？ 半年前已經當佢死咗

香港越亂 洗牌越易 清算埋最後一批中層同上流反對人士

就完美接管香港 變香港省

留島不留人

根本就冇能，正如你覺得啲人廢先做政府吾做私人市場，一個係政府打左成世工既人，可以勁得去邊，吾夠exposure 連派錢都派到咁垃圾

佢根本唔係服務香港人，連保皇都唔妥佢

香港政府正式收皮

絕對唔係 120個工人 流水線 CSI 唔開OT 唔24小時運作 佢已經可以每日產 41666個

澳門行緊港共仆街啦

仲上訴緊禁蒙面法

如果懲教工場改24小時 請埋其他人幫手 日產10萬應該唔係問題 講真 真係唔明佢哋喺度做乜鳩

呢班畜牲有咩顏面存在

其實佢點解唔用《緊急法》立《口罩法》?
都係可以一夜間成事

掉返轉咁講 其實我好驚佢今次用緊急法
因為法院未判 一用左就揭視左緊急法的合理性
到時蒙面法 逼人返工法etc 要出果陣就無人可以阻到
要多謝林鄭月娥夠on 9只係識鬥氣有張好牌都唔用

狗車都燒左幾架啦
將軍澳貨van 黃大仙電單車
仲有好撚多單輕微損毀
條友訓撚左有怪莫怪

林鄭呢條八婆真心on撚9

焦土之母

777 條閪婆一日未落地獄, 都唔可以講話玩撚完

中圈套

幾時都唔用得緊急法

就算係咁都好 佢依然坐係呢位位到幫維尼含緊撚

口罩都搞唔掂，出面個個都屌都拍拍聲

攬炒

依家先宣佈？樓主你依半年訓撚咗？

垃圾

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

比佢咁樣搞一搞,宜加真係緊急狀態

佢想攬炒。你淆啊？

條柒婆真係好撚小家小氣
玩鬥氣咁

DLLM林鄭食屎啦 咁多人死又唔見佢死！

幾個月前咪成立左臨時政府
有冇手足可以推返出黎？

可以傾下點奪權未？
成日等佢自爆等到幾時？文宣傾奪權未？

問題政府內部都唔夠用 仲點派

阿陳笑恥話個倉有1000萬個 但倉果面話得350萬個